究竟豹頭同包龍星有幾多個版本

每次睇都笑撚到仆街

杯麵果張
第一次見果陣笑到仆街

放J圖自己開post啦

more

意粉同USB線未出現

bam

其實大部份作品都係連登仔所謂嘅台灣同支那人製作

其實大部份作品都係連登仔所謂嘅台狗*同支那人製作

意粉係用s/w整

做乜鳩

你唔講真係唔知

求gif seed